人在T2 實況

好多旅客

同胞果然夠義氣